北水唔准買小米

雖然恒指公司上周宣布把小米（1810）納入恒生綜合指數，本月23日起可以讓港股通投資者買賣。但上海和深圳交易所今日發出通告，表示暫時不會把同股不同權公司、外國公司和合訂證券三類證券納入港股通股票範圍，換言之內地投資者不能經港股通買入小米。

滬深交易所公告指，早前就此對部分內地券商和投資者進行了調研諮詢，多數投資者表示對這些新的證券品種缺乏了解，有的表示對外國公司經營情况和財務制度難以掌握，有的對合訂證券完全不理解，還有的希望在內地市場先推出不同投票權架構公司並熟悉後再做判斷。

一些證券公司認為，內地投資者尚未真正接觸過上述三類證券，對於這些產品的複雜度、風險缺乏了解，相關投資者教育也尚未準備，應待此類公司在港有一定數量和市場運行基礎後，再考慮讓內地投資者參與。亦有證券公司指，增加這三類特殊情形證券實質上改變了作為港股通股票範圍基礎的恒生綜合指數的選股範圍，而反映香港市場走勢恒生指數此次並未作出相應調整。

嗚呀！！！！！今次仆街了！！！

基金佬先啱啱入齊貨

都話小米伏

禁止大陸人買老千股

唔想俾大陸人走資

李小加盲推老千股

中國都唔肯比呢堆股上市，又要香港食

星期一free fall穿17

一開始唔俾cdr,已經係唔俾小米係大陸吸水

好波

咪又係升

麵神你狂開post
都應該估到有咁下場啦

大戶要做你

lm